今日唔出嚟反黑警，遲下港女會俾黑警捉去做慰安婦

依家班公安已經當佢哋係

成日傳D黑警上司搞自己下屬d女/老婆

咁做警犬女友/老婆算唔要兼職做埋慰安婦

保護港女！！！！

黑警=皇軍